#######################################
# Syntax Coloring Map For SensorLib By lewis He
# github:https://github.com/lewisxhe
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################
ExtensionIOXL9555	KEYWORD1
RTC_DateTime	KEYWORD1
RTC_Alarm	KEYWORD1
SensorPCF8563	KEYWORD1
SensorQMC6310	KEYWORD1
MagRange	KEYWORD1
OutputRate	KEYWORD1
CtrlReg	KEYWORD1
OverSampleRatio	KEYWORD1
DownSampleRatio	KEYWORD1

SensorQMI8658	KEYWORD1
AccelRange	KEYWORD1
GyroRange	KEYWORD1
AccelODR	KEYWORD1
GyroODR	KEYWORD1
LpfMode	KEYWORD1
MotionEvent	KEYWORD1
IntPin	KEYWORD1
Fifo_Samples	KEYWORD1
FIFO_Mode	KEYWORD1
SampleMode	KEYWORD1
CommandTable	KEYWORD1
StatusReg	KEYWORD1
TagPriority	KEYWORD1
SensorStatus	KEYWORD1


#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

# XL9555 Coloring Map 

init	KEYWORD2
deinit	KEYWORD2
pinMode	KEYWORD2
digitalRead	KEYWORD2
digitalWrite	KEYWORD2
digitalToggle	KEYWORD2
readPort	KEYWORD2
writePort	KEYWORD2
readConfig	KEYWORD2
configPort	KEYWORD2


# PCF8563 Coloring Map 
setDateTime	KEYWORD2
getDateTime	KEYWORD2
getAlarm	KEYWORD2
enableAlarm	KEYWORD2
disableAlarm	KEYWORD2
resetAlarm	KEYWORD2
isAlarmActive	KEYWORD2
setAlarm	KEYWORD2
setAlarmByMinutes	KEYWORD2
setAlarmByDays	KEYWORD2
setAlarmByHours	KEYWORD2
setAlarmByWeekDay	KEYWORD2
isCountdownTimerEnable	KEYWORD2
isCountdownTimerActive	KEYWORD2
enableCountdownTimer	KEYWORD2
disableCountdownTimer	KEYWORD2
setCountdownTimer	KEYWORD2
clearCountdownTimer	KEYWORD2
enableCLK	KEYWORD2
strftime	KEYWORD2
conversionUnixTime	KEYWORD2
hwClockRead	KEYWORD2
hwClockWrite	KEYWORD2
getDayOfWeek	KEYWORD2
getNextMonth	KEYWORD2
getNextYear	KEYWORD2
getLeapYear	KEYWORD2
getDaysInMonth	KEYWORD2

# SensorQMC6310 Coloring Map 
reset	KEYWORD2
getChipID	KEYWORD2
getStatus	KEYWORD2
isDataReady	KEYWORD2
isDataOverflow	KEYWORD2
setSelfTest	KEYWORD2
setMode	KEYWORD2
setCtrlRegister	KEYWORD2
setDataOutputRate	KEYWORD2
setOverSampleRate	KEYWORD2
setDownSampleRate	KEYWORD2
setSign	KEYWORD2
configMagnetometer	KEYWORD2
setMagRange	KEYWORD2
setOffset	KEYWORD2
readData	KEYWORD2
setDeclination	KEYWORD2
readPolar	KEYWORD2
getRawX	KEYWORD2
getRawY	KEYWORD2
getRawZ	KEYWORD2
getX	KEYWORD2
getY	KEYWORD2
getZ	KEYWORD2
getMag	KEYWORD2
dumpCtrlRegister	KEYWORD2

# SensorQMI8658 Coloring Map 
whoAmI	KEYWORD2
getTimestamp	KEYWORD2
getTemperature_C	KEYWORD2
enableINT	KEYWORD2
getIrqStatus	KEYWORD2
enableDataReadyINT	KEYWORD2
configAccelerometer	KEYWORD2
configGyroscope	KEYWORD2
configFIFO	KEYWORD2
getFifoNeedBytes	KEYWORD2
readFromFifo	KEYWORD2
enableAccelerometer	KEYWORD2
disableAccelerometer	KEYWORD2
isEnableAccelerometer	KEYWORD2
isEnableGyroscope	KEYWORD2
enableGyroscope	KEYWORD2
disableGyroscope	KEYWORD2
getAccelRaw	KEYWORD2
getAccelerometer	KEYWORD2
getAccelerometerScales	KEYWORD2
getGyroscopeScales	KEYWORD2
getGyroRaw	KEYWORD2
getGyroscope	KEYWORD2
getDataReady	KEYWORD2
enableSyncSampleMode	KEYWORD2
disableSyncSampleMode	KEYWORD2
enableLockingMechanism	KEYWORD2
disableLockingMechanism	KEYWORD2
powerDown	KEYWORD2
powerOn	KEYWORD2
getStatusRegister	KEYWORD2
configActivityInterruptMap	KEYWORD2
configPedometer	KEYWORD2
getPedometerCounter	KEYWORD2
clearPedometerCounter	KEYWORD2
enablePedometer	KEYWORD2
disablePedometer	KEYWORD2
configTap	KEYWORD2
enableTap	KEYWORD2
disableTap	KEYWORD2
getTapStatus	KEYWORD2
configMotion	KEYWORD2
enableMotionDetect	KEYWORD2
disableMotionDetect	KEYWORD2
configWakeOnMotion	KEYWORD2
getChipUsid	KEYWORD2
getChipFirmwareVersion	KEYWORD2
readSensorStatus	KEYWORD2
setWakeupMotionEventCallBack	KEYWORD2
setTapEventCallBack	KEYWORD2
setPedometerEventCallBack	KEYWORD2
setNoMotionEventCallBack	KEYWORD2
setAnyMotionEventCallBack	KEYWORD2
setSignificantMotionEventCallBack	KEYWORD2
setGyroDataReadyCallBack	KEYWORD2
setAccelDataReadyEventCallBack	KEYWORD2
setDataLockingEvevntCallBack	KEYWORD2


#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################


